九月係咪可以留係屋企涼冷氣瞓覺喇？

出面無人傾新行動咁滯
9月8係唔係遊行？？
幾時壓力測試？？？
再點改進？？？
係唔係要試下同法庭申請撤銷禁制令？？？
我地得返4-5日咋

依家我剩係見到個個講螢光粉同其他野
點樣再做壓力測試？幾時再做？
9月8日遊行極少文宣
我地就話知咩係香港人權民主法案啫
出面大把人未知
香港人唔好再被代表喇好嘛
企出嚟, 自己同美國國會議員講

跪求文宣做圖
請各位連登仔討論交通壓力測試
同向身邊人解釋香港人權民主法案

STAND WITH HONG KONG
FIGHT FOR FREEDOM

光復香港
時代革命

自己十連

908 美領

907機場

908美領

Stand with Hong Kong!
Fight for Freedom!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

推

907 908

聽日仲係咪三罷都唔知

屌, 唔做標題黨無人理

907機場
無行動就入機場

人呀

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

訓你老木阿 不過風向好似係等美國個邊開完會再睇下步點做
(利申 9估)

聽日都已經冇人提

過唔過都未知呀
仲坐係到等佢開就死得啦

但聽日之後真係無活動

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

pish

Oh, say! can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming;
Whose broad stripes and bright stars, through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there:
Oh, say! does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

On the shore, dimly seen through the mists of the deep,
Where the foe's haughty host in dread silence reposes,
What is that which the breeze, o'er the towering steep,
As it fitfully blows, half conceals, half discloses?
Now it catches the gleam of the morning's first beam,
In fully glory reflected now shines in the stream:
'Tis the star-spangled banner! Oh, long may it wave
O'er the land of the free and the home of the brave!

And where is that band who so vauntingly swore
That the havoc of war and the battle's confusion
A home and a country should leave us no more?
Their blood has washed out their foul footsteps' pollution!
No refuge could save the hireling and slave
From the terror of flight or the gloom of the grave:
And the star-spangled banner in triumph doth wave
O'er the land of the free and the home of the brave.

Oh, thus be it ever, when freemen shall stand
Between their loved home and the war's desolation!
Blest with victory and peace, may the heav'n-rescued land
Praise the Power that hath made and preserved us a nation!
Then conquer we must, when our cause it is just,
And this be our motto: "In God is our trust":
And the star-spangled banner in triumph shall wave
O'er the land of the free and the home of the brave.

所以出而仲傾螢光粉
有無都要出嫁啦

總之一無行動就入機場

都要做文宣
907仲未有圖
好多人都唔係上開連登

907機場
908美領

push